\dsechead{4}{\uppercase{é}tude SCAL}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{4}{
        \begin{itemize}
            \item[$\Rightarrow$] \underline{Nombre des échantillons:} 09
            \item[$\Rightarrow$] \underline{Méthode utilisée:}
                \begin{itemize}
                    \item Normalisation, 
                    \item Moyennement,
                    \item Dénormalisation.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}{}
    \transduration<1>{0}
    \transwipe<3>[direction=0,duration=0.3]
    \transwipe<4>[direction=-90,duration=0.3]
    \transwipe<5>[direction=180,duration=0.3]
    \tocinsidepane{4}{
    \transfade<2>
    \uncover<2->{
    \begin{figure}[p]
    \centering
    \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
        \node () at (0,0) {
            \includegraphics[width=0.99\textwidth]{Pictures/image9.png}
        };
    \uncover<3->{
        \draw[->,>=stealth,ultra thick,pOrange] (-1,1.5) -- (1,1.5) node
            [midway,above=0.4cm,anchor=south,inner sep=2pt,fill=white] {\color{ocre}\small Normalisation};
    }
    \uncover<4->{
        \draw[->,>=stealth,ultra thick,pOrange] (3,1) -- (3,-1) node 
            [midway,left,anchor=east,fill=white] {\color{ocre}\small Moyennement};
    }
    \uncover<5>{
        \draw[<-,>=stealth,ultra thick,pOrange] (-1,-1.5) -- (1,-1.5) node
            [midway,below=0.4cm,anchor=north,fill=white] {\color{ocre}\small Dénormalisation};
    }
    \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \caption{Les differentes étapes pour construire les courbes $k_r$}
    \end{figure}
    }
    }
\end{frame}

\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{4}{
Utilisation du logiciel SCAL:
\vspace{0.4cm}

    \transduration<1>{0.1}
    \transfade<2>
    \uncover<2->{
\begin{figure}[p]
    \centering
    \begin{center}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{
    \begin{tikzpicture}
        \node (f1) at (0,0) {
            \includegraphics[height=0.46\textheight]{Pictures/image10.png}
        };
        \node[anchor=west] (f2) at ($(f1.east)+(0.5,0)$) {
            \includegraphics[height=0.46\textheight]{Pictures/image11.png}
        };
        \draw[->,>=stealth,ultra thick,ocre] (f1.east) -- (f2.west);
    \end{tikzpicture}
    }
    \end{center}
    \caption{Les courbes de $k_r$ en utilisant le logiciel SCAL}
    \label{im:1109}
\end{figure}
}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{4}{
%Utilisation du logiciel SCAL:
Ajustement des résultats :
\begin{itemize}
    \item Lissage
    \item Extrapolation 
\end{itemize}
    \transduration<1>{0.1}
    \transfade<2>
    \uncover<2->{
\begin{figure}[p]
    \centering
    \begin{center}
            \includegraphics[height=0.4\textheight]{Pictures/image27.png}
    \end{center}
    \caption{Lissage de la dérivée $\frac{d k_{rg}}{d S_g}$}
    \label{im:1109}
\end{figure}
}
}
\end{frame}
